參考日本社運經驗

太過勇武會比其他中間派割席
所以我覺得大家和理非最少要撐到10月1日
美國國防法同埋黎緊香港既選舉先會比到最大壓力政府同中共
繼續加油

推阿推 讓這post推